有冇巴絲射波失敗俾醫生屌

是咁的，我想轉工，有工見，
但時間又太短請唔到假，所以要射波，
但係踢波經驗唔夠，
想問下有咩射波絕技令醫生批紙
仲有想知有冇波友試過俾醫生罵爆

扮嘢你估醫生唔知咩，家家有求你有錢俾佢先得閒屌你

你話琴晚發燒乞痴流鼻水瀨屎，而家好返好多

睇之前飲汽水
利申 聽返黎

你唔好講啲好嚴重嘅病徵
通常佢都好識做

金黃葡萄球菌
計岩病發時間就ok

講完咩病最後補番句 我想要張醫生紙
個醫生識做 唔通有錢唔搵 邊有咁多正義撚

以前中學試過識穿，個醫生仲同我傾咗半個鐘曬命當年幾多條A

唔係政府醫生就得，街外個d根本唔會理你

肚痾

正常都唔會咁講
通常話頭痛/肚痛

十個扮病九過都知啦
不過未聽過會屌返你轉頭唔開

話夜晚3,4 點發作，成晚冇訓朝早先訓到
份工要高集中力，所以返唔到工

一個唔得咪睇另一個囉

你話頭暈頭痛肚痛肚屙佢實寫比你架啦

話好撚肚痛咪得，醫生30秒俾張紙叫你走啦

三種邊種岩用啲

睇工聯會果D黃綠醫生，佢會問番你洗唔洗病假紙，唔洗怕老尷

食錯野肚屙啦

睇標題以為AV情節

你射波，你唔乖，要好好治療你

試過鼻敏感好嚴重, 冇訓過
第2朝睇, 佢話鼻敏感唔會開醫生紙比我

醫生得撚閒屌你 十個有九個都係黎呃張紙架啦

除非你好唔專業 成個去街look 咁黎

上個月射波扮M痛
睇夜診個醫生缺眠到成對眼紅哂講唔夠兩句就頭耷耷釣魚
問我M痛即係邊到痛 應該開咩藥俾我

試過被人屌完都照開醫生紙

我果邊全部醫生都好有醫德 你覺得唔舒服就會俾醫生紙

邊區

黃大仙

肚痛係咁痾
食完生蠔黎

個人好累
全身好慶
骨頭痛

花生 可樂
睇醫生前十分鐘食 飲
咁佢就會check到吤喉嚨發炎同肚有氣
乜都唔洗講

頭痛, 肚屙無得check
一定會開藥比醫生紙

唱個k先，然後同醫生講喉嚨痛，佢會見到個喉嚨紅哂

agger 次次去睇醫生前飲一罐可樂 話個肚搞住搞住 痛下又唔痛 成晚訓唔到 又柯唔出

肚痾，肚痛呢d無得check，入醫生房前灌幾杯水，就得

講肚病狂屙咪得
最難check

我都唔知男人M 痛係邊度痛

話肚痛係無敵

你話頭痛咪得囉
要個藉口啫
你估咁撚正義叫你返學咩

個陣睇卓建有個醫生好似負責開醫生咁咁
個個人入去唔洗30秒出番黎
後尾有次我簡左呢個醫生黎睇啦
一入到去
醫生： 我：
：有咩舒服
：尋晚有d發燒。。
：明嫁喇，開張醫生紙比你，休息多d好快好番

一定係頭痛發燒 多數唔出聲寫俾你

肚痛有d 醫生未必幫係寫假紙

一係就話肚痛連肚屙+嘔 就會寫假紙

利申：做野十年 平均每月射兩次波

有咩唔舒服：流鼻水，乾咳（冇痰），周身骨痛，累/冇精神（發燒就話冇）
幾時開始：一兩日前
要求：醫生紙
照咁講包冇事

咁都有得晒？
無幾條A點做醫生？

你估d醫生on9架咩 你講兩句佢都知你真病定假病啦 你唔好一入去就大爺咁叫佢比醫生紙 你交下戲佢咪又交下戲大家好黎好去 出去比錢

你真係以為醫生唔知？
其實我睇咁多次
都以為自己好撚好戲影帝咁樣呃到佢
直至到上一次我真係病
佢講咗句「今次真係感親下啵 開啲藥俾你啦」

我個個仲識做
會問埋 要幾多日呀？

呢d咪好醫生囉 幾體貼

下⋯屙到仆街囉 佢根本無得check

同佢講有心病

其實成日病 有時真係放工去睇/攞藥 冇話要醫生紙 所以次次到真係要果時都會俾

通宵打機話頭痛失眠

下, 次次都話尋晚點點點, 食完藥, 今朝覺得好D先睇醫生

佢問返你要幾多日呀

我有個仆街醫生先賤
成日問我今期公司保險仲有幾錢可以claim
傷風感冒次次都開抗生素,收足我800

你以為冇 其實人地交緊戲

啲醫生都知咩事嫁啦
屌
是但講自己感冒就得啦
叫佢寫返張紙

睇個醫生都要問
有冇咁撚廢

護士姐姐

肚痾醫生用聽診器聽腸胃甚至用手㩒下肚就知

反而用胃痛籍口 畀醫生問要唔要驗腸胃

你話肚痛唔通佢叫你拎舊屎比佢睇咩

肚痛急屎
佢唔想你屙到啲地方一定趕你走

試過喺大學為咗走個遲到就唔計attendance嘅course連續幾個禮拜四去clinic到扮肚痛攞醫生紙，睇到個醫生話「你又肚痛呀 」

一句肚痾咪搞掂
根本睇唔出

肚痛m痛頭痛果d check唔撚到既 屌你老味咁撚大個人射波都要問人

試過有次想射波 咁岩前日呵有血
咪同醫生講 呵有血 諗住開下藥就算
點知個醫生即刻叫我側訓係張床到
之後就

肚痾痾唔出 藥費都蝕埋
留錢開番幾粒維他命仲好啦

話食完老麥痾 醫生唔比假
話咁大間公司點會食壞人

試過幾次真係小小唔舒服想睇醫生 但其實又唔會話返唔到工
睇完醫生問我要唔要假紙 我話唔使 佢地真係呆佐幾秒先話 咁出去等攞藥 你估醫生唔知你想點咩

成班傻仔以為飲罐汽水就可以呃醫生
之前跟GP 嗰陣佢都話睇得出條友係扮病，只係覺得佢嚟攞醫生紙一定有佢嘅原因， 所以先俾佢，你唔係要多過兩日以上，通常都會俾你。
如果覺得個肚有氣就能夠呃到，咁我呢六年醫學院嘅生涯都過得幾垃圾
利申MS

唔舒服個樣無得呃 你點影帝上身都係 屋企人同醫生一眼睇就知啦

腦細都係

其實一摸你個肚，冇咁上下醫學知識，都好難呃醫生

屌你，試過一次腸胃炎到痴左線勁辛苦，個仆街醫生話比得一日假我(早退即日假)，之後叫佢幫我打支針先同我講比多日假我唔係唔得但唔可以周圍走去街，我心諗屌你針都打埋呃你一日假咩

利申 病先睇醫生

你同醫生講

琴晚有幾個小學同學係耳邊不停講野
搞到你訓唔到 頭好痛 無精神

咁佢會識做開假紙
仲會寫多張紙比你tim

聽個肺，知咩事架啦！

屌你老母

有時懷疑d廣告係咪sense 到d字眼

睇眼科醫生見到有個阿叔俾個醫生趕翻出去
仲要好大聲講我唔開假醫生紙

Ps個醫生已經好老 係老人村開收得老人家好平

通常我都會照開比你
但symptoms我會寫URTI

其實肚痾係唔準
因為聽肚應該聽得出
你講頭痛+半夜發燒
佢無得check

冇錯, 一日幾廿條友黎拎醫生紙, 醫生邊會得閒理

試過腰痛到好唔舒服, 嗰日返工的話又要企成日, 就去睇醫生扲假紙. 個仆街醫生當我扮病鬧我, 最後都有開醫生紙, 但係叫我唔好再搵佢.

即刻叫佢唔好寫醫生紙，起身走，唔俾錢，話要去第間睇。

話做司機要渣車，通常就會批

你話有少少傷風 頭痛
佢明架

30秒賺300蚊

中醫病假紙

講頭痛無得輸

話肚痛 胃痛嗰d 其實聽得出

睇卓健就係為咗拎張醫生紙嫁喇

入到去兩個男人四目交投，一個眼神就知大家想點，好似識左十幾年既好兄弟咁

入去
要紙唔要藥
20秒左右出返後
等拎閃人

真係有少少病咪得
喉嚨痛都得啦大佬

你要去工聯會分會登記左做會員先，求其入一個工會就得，佢唔會問你拎職員證睇，之後睇西醫每次大約100蚊，仲可以打去預約左時間先，唔洗係診所呆等

頭痛頭暈
完

無bo，通常都自己識做

Btw拎醫生紙同真病要睇唔同醫生

如果醫生要射波點算好

講句頭痛頭暈已經得啦
人地理撚得你咁多咩
利申 中學成日用呢招請假 中醫會平d

你個名

睇普通科

次次都話腸胃炎 痾到出水 而家好返啲

十秒寫字叫你走啦

話肚屙 禁你話冇痛就check唔倒

利申 每個月都射1-2次波

我試過真係病左
講完病症之後
佢話:我覺得你講嘅嘢有啲似是而非
我唔知講咩好......

以前份工成日朝早唔想起身
就去睇醫生話頭痛，啲醫生就好順攤

試過有次個醫生交足戲咁探下熱
話我有少少發燒，嗰時都覺得咁啱天氣熱
點知嗰晚返到屋企真係發燒

你係仔當然要問你啦

我成日吹水話自己想嘔, 又嘔過
但個醫生檢查完我喉龍每次就笑笑口, 其實佢地是咪估到我講大話

讀中學時有一間藥房中醫好經典
症都唔駛睇 問你咩唔舒服 寫完紙
比包花旗參仔你沖水飲走得
不過唔係每日係度

有慢性扁桃腺炎
長期個喉嚨又紅又腫
次次醫生都話 喉嚨真係發晒炎喎

真肚痾醫生點會唔知
有次試過腸胃炎
痾咗十幾次
政府醫生一用個聽筒聽個肚
都主動開兩日病假
依家都係真病先睇醫生
因為有朋友做中醫
唔洗扮

醫生通常知你冇病射波
但照開特效藥屈你錢

你交足戲既，我係醫生都比你過啦，寫張紙比你又袋幾舊水

係，不過佢好好人知我扮病整係俾隻止痛藥我就算

比錢佢洗，邊捨得屌你

好醫生要珍惜

係咪係土瓜灣？

有次唔記得考midterm 發現後拿拿琳落樓下間診所睇病
由於第一次冇病睇醫生 心情特別緊張
入到去既時候自然加多幾錢肉緊 又話肚痛肚柯暈暈地
最後佢check完笑一笑 話我有腸胃炎
拎藥個時發現開左成堆藥比我 五百幾找數
所以話講大話代價真係好沉重

唔好作到咁嚴重就多數過到骨

政府醫生其實都會照比

不嬲講肚痾 痾水
成日無力 口淡

如果diarrhoea 通常有epigastric tenderness(大約個胃既位置），只有少部分係唔會，如果問你time frame 你答多過3小時，同屙都好犀利就知道你係講大話。通常沒epigastric tenderness，duration 係less than 3 hrs with mild diarrhoea.
下次講就話
Watery diarrhoea with mild epigastric tenderness last for more than 7 hrs associated with vomiting,nausea Fever and headache
佢摸你個肚嘅時候，摸到你個胃就話有小小痛
仲講埋自己話食左Imodium and paracetamol
我包保佢一定會寫俾你， classic symptoms

觀塘

補充多幾句 射親波要醫生紙 我就同佢講喉嚨小小痛 有小小鼻水 佢求其幫你照幾野 聽幾野 然後話唔好食咁多煎炸野 通常我出房門前都會講 我今日冇番工醫生 佢就答 轉頭寫張醫生紙比你
私家用途有一半都係咁 好撚老實咁講

飲可樂 話胃痛or腹痛肚痛 搞撚掂

從來未失敗過

我上次睇，坐都無坐，唔洗10秒睇完，出到去面個呀伯都話我點解禁快，個e生，直接問我係咪要今日同聽日的假紙？

睇完佢話我無事之後唔比醫生紙，可唔可以唔比錢

典型識少少扮代表

三舊幾水買張射波紙，真係有生意唔做咩你估。

喉嚨小小痛 有小小鼻水
最後張醫生紙寫咩病先

有d老細會睇咩病返唔到工

買完六合彩，唔中可唔可以退番錢+

URTI

利申MS5

你讀邊本書咁教你架？

根本就係，之前番份工有醫療，射波一定係去連鎖睇，同醫生講完咩事，佢寫d野再問洗唔洗醫生紙，跟住就叫出去拎藥，拎一兩日唔會有問題

運醫生都呃唔到，
你去見工對住hr咪。。。

On9
去d做開公司醫療卡呀保險果d醫務所
入面十個有七個都係射波
根本唔會care你病唔病

試過一路簽醫生紙一路問我要走個堂咩堂嚟

Tally and O’Connor

我問醫生fd佢話話冇痛好過有痛
不過我本身腸胃唔好

Pathology book /clinical book
我講既係classic symptoms, 我都想知我講咗啲乜嘢唔合理，教下小弟， 當比我溫下書

冇痛係冇咁嚴重囉，只係你想作到自己嚴重的姐，講d classic symptoms 冇咁容易俾人發現掛
有時自己食完藥但都要拎將醫生紙交俾醫學院既時候我就咁講， 將佢哋想知嘅嘢一次過講晒比佢哋， 通常都會容易相信

痛並唔係一個好重要嘅指標，痾血反而係

大家心照啦

你講肚痛 頭痛咪得

感冒

上次扮胃酸倒流 比醫生捉去照胃鏡

GE 成因同mechanism 咁多，點會可以用classic symptoms 去解釋？
如果病人present出黎同classic symptoms 唔同，你就話人講大話，係好危險既practice

One man 唔係 one disease , 如果佢本身有gastritis 底，你所謂GE 既classic symptoms 已經唔可以apply 啦

最後MS最大問題就係紙上談兵，唔夠clinical experience ，現實你見既patients 根本就唔係咁

長期客仔點會屌你

射波都唔識，你都係唔好去禍害第二間公司啦

連鎖個啲廢醫生有病都當你來拎醫生紙

試過真肚屙睇私家
本身個人好易腸胃炎
間野個醫生不嬲串
但d藥好d無計
屙嘔左成晚之後去睇
講野更串摸2下叫我走
問下洗唔洗醫生紙我話唔洗
就自己收皮

試過有次射波醫生淨係比左假紙我
藥都唔記得開

你本tally 入面osler 既金句 study books without patients is not to go to sea at all 正正講緊你既問題
現實世界無人會好似你咁講

你同醫生講 走藥淨紙 無紙唔俾錢 記得
個醫生會識做

你岩既，但當然係GE 根據唔同嘅細菌同病毒都會有唔同嘅病徵，但係個問題係而家係射波扮病，要令人相信，就係梗係要講多啲classic symptoms 增加可信性啦

你要classic symptoms 既
你話你打完邊爐又嘔又肚痛又肚屙已經夠抽
呢樣小學生都識
唔使又要計time frame 又要講有無epi tender 囉

去睇學校啲獸醫咪得

正常history taking 係根據PC 去再問， classic symptoms 只係一個 increase the likelihood of GE 但係每個patient Ge FHX, SHX, PHX 係會影響個diagnosis.
但係個問題係呢個post 係射波呃醫生紙，佢地本身就冇病 ，佢地Ge history 唔係一個factor 去consider, 要consider 既係如何令人相信你係病。
個問題嘅核心係：呢個post咁多個人，沒人個堅病

岩, 但如果扮病, GP 做palpation 既時候，symptoms 同sign 係完全唔make sense 嘅時候，得兩個可能性
一係你好嚴重
一係你扮病
Common things are common to occur
扮病係常出現過有稀有病嘅人，要比人發現你係咪扮其實唔難，要令人相信，加埋duration/time frame 同知道PE佢地look for d 乜， 先會增加你扮嘅可信性

醫生不知幾想你地黎
睇兩睇開張醫生紙就收錢

我有俾你屌架

係人都知食錯野有呢啲症狀，你都話小學生都知啦。但係你要講出嚟嘅嘢係make sense 先得，當個個都識講呢啲野啦，醫生唔使讀六年啦，叫過小學畢業去咪得囉， 因為小學生都知道肚痛肚痾就係等於=食錯野，佢哋唔會諗下duration / Sign 原來都會係醫生會諗既野...如果能夠令到成個故事完整啲，說服力都好啲啦

你講一個小學生都識嘅大話有說服力啲，定係唔係個個都識嘅大話有說服力啲，你自己諗下
Btw 你都講咗好多好正確嘅嘢，係學左唔少野嘅

有求必應黃大仙

試過話肚痛想攞一日假紙
個醫生好似發覺唔對路 叫我下次再有要比佢探肛

以前有醫療卡想射波就去搵果個醫生
入去打個眼色
唔洗十秒就出番黎

睇開樓下個醫生
基本上一入去見到我就知我黎呃醫生紙
坐低循例問邊度唔舒服再聽下心跳再睇下個口就出返去
由入房到出去全程唔洗1分鐘

腸胃炎比1日假正仆街
局人睇多次

你up乜春 你唔係以大家呢堆嘢會明 大家又唔讀醫

扮肚痾 個醫生完全睇得出
我都廢事扮 係有少少唔好意思
但佢都好好人問我要幾多日藥
其實我一日都唔洗要

我：醫生我好頭暈
醫生：做過d咩黎
我：實不相瞞，琴晚飲醉左
醫生：哦，下次唔好飲咁多。假紙照寫你頭暈啦
之後開左n種維他命同胃藥

最主要想同人講自己讀醫

有d野叫欲蓋彌彰，叫個唔識既講，咪仲容易俾醫生拆穿

無clinical經驗係咁架啦⋯⋯頭痛就顱內出血，頭暈就耳鼻喉，肚痛就發肚（腹膜發炎），屎有血就腸Cancer，無M到就係婦科病，去郊外玩一日，俾蚊咬都suspect Japan Encephalitis/dengue fever（日本腦炎/登革熱）⋯⋯
落一落去就知道其實一切都係URTI，一切都係開Panadol 3/7 有咩不滿既就+/-抗生素
利申什麼都不是

btw colchicine巴打似乎係勁抽staff 聽落係IC grade RN咁

頭痛就ich.....急x室成日都係咁寫架喎
headache 1/7 bp normal ? ich

肚痾係可以check 到
醫生聽吓腸蠕動都知啦
不過有錢點會唔賺

Request urgent CT Brain

d 醫生話基本上一定接觸到d 人呃假紙, 做落就睇化
最好揀d 醫生都睇過下
唔係勁難開病假嗰d
我識得兩個醫生都話自己唔開病假紙
話就算有病假紙唔代表你employer 可以唔使你返工

一罐可樂隊落去
話肚痛同肚瀉

所以一定會鳩嗌 嗌到喉嚨痛就落去睇

講得太嚴重會唔會比佢捉去唔知做乜檢查

有個朋友試過去睇中醫拎假紙
我地係出面等佢
點知等左陣個中醫師推番佢出黎話佢好健康唔洗睇

唔小心QUOTE左

同年紀既就IC grade RN
我就唔係做RN

大學獸醫唔比我攞醫生紙

未睇過，唔肯開？

焗返一個鐘sauna去話發燒

感無都唔開 剩係肯開到診紙

射波呢啲基本野都唔識見咩工

Google 下 irritable bowel syndrome

真係痛起上嚟腰都挺唔得直
成因可以由壓力/diet/lifestyle引起

以前中學個時聽講有個醫生知你扮 仲會同你講下次唔好

以前初初出黎做野每個月都射兩次波
每次都睇同一個醫生同一個病因
幾個月後再去睇果陣
醫生同我講 呀x生 你腸胃都幾差wor
我果陣就知道係時候要完藉口

*轉藉口

到底要幾on9先會比人屌 話頭痛咪得囉

屌工聯會

讀書果陣試過睇大學醫生想攞假紙
我話我頭痛，個女醫生一睇就話我扮野想走堂
用左二十分鐘屌9我話診所唔係一個俾你呃假紙既地方，之後趕我出房門

神

腸胃炎

係咪路德圍

唔係

唔囉藥直接走唔洗俾錢 直接睇下一個

佢唔驚比人釘牌?

係咪大學d獸醫都唔會肯開

瀨屎都有病假？

睇過一間連鎖，係德福

入去，坐底，望一眼，起身
全程30秒兩日假

Search番條友係其中一個創辦人
心諗：

Btw,扮病番pt

盈健又係，你講咩佢都照開

求其頭痛，喉嚨痛搞掂啦。。。

次次醫生都寫URTI

公司射一日唔駛假紙

巴打可唔可以講多d呢個

我幾乎睇親醫生都係因為咁
佢話我係腸攪痛

想問點分胃/腸真有事 定汽水汽only?
利申: 代讀醫屋企人問

鬼理你咩......你話自己琴日點唔舒服未得

四年以來得果個女醫生唔肯開 次次都俾

睇開連鎖，真病都睇連鎖
上次想要假紙一入到去頭暈頭痛算
佢都好似知我無事一分鐘都無叫返我出去等

有個醫生好人到會問你番工定讀書

讀書收廿蚊

試過幾次沖完涼頭未乾就訓教，第二日起身頭痛兼噁心，但冇表面病徵，個女醫生咁肯定人地咋病

agger

腸胃一向都好差 所以射波或堅病都關肚柯事
有次就係朝早肚痛 其實痛左半個鐘倒都已經唔痛 但就冇哂心情準時番工 咁就諗住射半日波喺屋企樓下睇 之後再番工
去到睇啦 講完自己肚痛 個醫生已經屌我話我喱啲後生嘅成日去蒲 蒲完又落黎呃假紙 但其實我份工係24/7嘅 成日都要番通宵 我夜訓都係因為要番工 而我腸胃差到拎住幾張referral letter 所以佢無啦啦話我係啲mk老泥妹 真係好撚嬲忍唔住屌9佢
之後佢就主動問我要唔要假紙

飲藍色包裝既冰震桃茶 堅得 把聲即刻拆晒

陳國平？

巴打你淘個聽筒返嚟，你自己都會聽到

老泥妹

開名開地方嗰啲係咪傻架 阻住仁醫睇症 下次就無咁好醫德

頭暈,想嘔

痴線佬

普普通通，頭暈身慶咁囉！

仲有小兒驚風外感發冷無名腫毒外傷骨節腸胃不適疴嘔肚痛四時感冒腰酸背痛

小便不暢脂肪積聚性慾減退大頸泡大眼肚咁囉！

仲有o個 d 皮膚痕癢精神緊張健忘失眠暗瘡頭皮痱滋小腸氣腎水不足頭暈耳鳴

口乾舌燥生蛇生癬屁股生瘡尿頻雞眼胃酸過多膽固醇過高吐血嘔奶鼻塞塞o個 d 囉！

仲有發吽哣發雞盲發瘟發 ti 騰飛蚊症發耳賺口淡淡面青青生蟲生漬車呔肚鬼鼠肉

拜～拜～肉出水痘生鼓脹秃頭大無腦大眼的 dot 蚊叮蟲咬鴨 也母 腳 un 腳主婦手香港腳

仲有嘔黃膽水夜尿打乞次流鼻涕扁桃腺炎腳丫痕癢骨質疏鬆胃腩下垂打 C egg。

仲有呢個懵口懵面戚眉戚眼耳後見腮尖寒尖凍肌肉酸痛姣私燉篤風濕骨痛喉嚨腫痛

攣頭縮頸腰長腳短心神恍惚腳仔軟軟疴爛 bat 發牙痕汗多潮熱脫髮甩毛前列腺發大眼的 dot

發吽哣發雞盲飛蚊症發耳賺脾 maak maak 眼睥睥鬼鼠肉拜拜肉痴孖筋長短腳鴨 也母 腳主婦手

果然係精神分裂大師

我都真係好想知，有陣時飲完汽水都會呵爛屎

用另一個⻆度諗
大家都係想拎假紙
做GP 嘅就係要靠佢地啲明顯嘅大話黎differentiate 真假病人

你走去教班友講大話講真啲
做GP 嘅又要曬時間睇下佢係咪真病，r 假紙嘅又無啦啦俾人examine，真病人又可能好似狼來了咁俾人underdiagnose
結果就係一次過搞鳩全部人

由佢地講啲明顯嘅大話，好似前面講咁30 秒一個，留返啲時間俾班真係有需要嘅病人好過啦

無錯，除自身經驗同上面咁多留言，你扮病有醫生肯開/唔肯開病假紙，肯開果d，等你講完病徵就拿拿聲趕你出去俾錢拎藥唔好阻住，佢開得俾你就大家心知肚明你扮，學樓上有人話齋，讀左咁多年醫唔通真係咁易俾你呃到咩，你交少少戲大家好做，做得太多佢又要花時間check你係咪真

輕微病用醫療卡去睇連鎖
大病就唔好用醫療卡啦

有次陪朋友去睇醫生
佢同醫生講：醫生呀，我有小小傷風但係想攞三日假
醫生：嗯⋯咁你比多日錢攞三日藥啦
我：

利申MS
試過真肚瀉/飲汽水 咩都唔講做咁聽自己 真係分唔倒